[見微知著] 中國經濟現狀，慘不忍睹

[爆卦] 中國經濟現狀，慘不忍睹

中國最大的電器製造商，海爾大裁員

外商走了，剩下無良的中國中小企業。

缺錢怎麼辦，當然是找人民要錢啊！

破產怎麼辦，當然就是增稅啊！

銀行沒錢怎麼辦，政府接管，不然就限制換匯啊！

個人信用分數評比，範圍越來越大囉！

媒體跟法院必須姓黨

給大家看看中國各省及一線城市平均年薪

別忘了，中國的稅率比台灣高，一線城市的物價也比台灣高。

一線城市的平均年薪才RMB10萬上下。

補個笑話

支那人食草都得

快d爆

上去走返轉先知

今年真係見唔到搵暑期工既後生仔, 工廠區連d餐廳都貼左急讓

公司都炒+自然流失咗50個大陸員工

一齊幫中國宣揚經濟訊息

沒事兒

唔止東莞ISO, 深圳三沙一水都要復活

幾蚊人仔一個鐘，唔怪得咁多女做雞

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

事實係佢地想張咬世界工廠個名黎做
人工又唔夠人低，轉型又冇人投資

係咪姐係個個後生仔都搵到工？
定根本搵唔撚到 搵都廢事搵

全面低過三和大神?

今年好少地方請人 工廠好多無訂單
而且條街多咗好多 旺舖招租 本店轉讓

牛逼！

中國很掂
完全冇事。

真係咁差上面就唔會叫雞仲咁貴啦

THANKS
祝早日支爆

中國或成最大贏家

連農牆需要真相

香港141 開始多人

同西方開戰下場

2019年 李自成失業

人仔任印

怕乜？

係美元佢冇得印

你地識做啦

支爆未

既然選擇忍氣吞聲做愚民，這是必然結果！

推

Push

時薪個位數

支爆
習敗壞領導有方

做1日搭車返屋企都冇哂

🙄

韓國人仲要想拉埋台灣一齊變窮人？

東莞睇黎復興日子不遠

年年都睇到呢d新聞
不過今年有樣唔同係, 我工廠今年夏天無聽到話請唔到人
以前成日聽到話請唔到人

咁佢哋咪會想辦法，湧入嚟香港

解體先兆

比多d時間刁帝啦
佢而家先做得個6 7年
做夠10年 真係大支爆

深圳zara bershka pull and bear 勁減都無咩人買

我係pull and bear買左5件褸/jacket一共六舊水

但黨唔食得草呢
賤民餓死唔緊要 最緊要黨繼續有飯開

精彩！支爆指日可待！

唔怪之得 宜家咁多5/3毛啦

你唔覺大陸啲款7啲架咩

厲害了我的國

冇眼睇啊真係

如果係咁，點解仲有咁多秦國人哩自由行。你去尖沙咀走一轉，保守估計有7成都係秦國人！

唔怪得減到 1 毛啦

我聽我大陸廠家話很多包裝紙盒廠都倒閉因為美國那邊好幾個月沒再下單了。他就揾我有沒單給他，但我梗是沒啦。

我們國又贏

捐精救國

上面叫雞係做遊客生意

全球都係果d款

深圳黎講 賺香港人錢 香港人少d上去玩就會平

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

沒事沒事

[快入!!!][廣傳] report HKG報

撐

Lm

無事喎

大灣區實好掂

養老嗰張笑撚到仆街

終於爆?

侵侵一定喺台灣大選前要你支爆
無錢仲支持到發大財同南海咩？

羅湖村一百蚊屌幼幼既日子快重臨喇

網上評論唔好信盡 數據就比較可信啲

中國豬肉價格升21% 菜升4.2% 水果升42.7% 上邊啲人真係就快食草

PPI無升跌 燃料加工同開採價格跌1-2%左右 應該可以代表中國工業會有輕微衰退

713有無得踢喼

已經變左1毛
仲要每月上限由一千變一百

發夢聽朋友做大陸房地產開發商
而家所有項目利潤越來越少
可開發地皮都越來越少
咁落去房地產市場都爆

但維穩支出依家高到仆街

每日150

大把性病七日鮮同道友黑工

我同英國旅行的中國roommate 傾計
條友反共份子黎 佢話喺北大果陣8成都係反共
佢話大家都知共狗有幾賤但身邊無人敢出聲
都 confirm支那經濟都真係幾差
佢話基本上個個都好想支爆 先有能力推翻共產黨

啲圖係樓主自己cap?

所以我地一定要贏啊！！！！
唔想香港變成咁！！

應該2舊水都夠屌學生妹

人地係去食飯 啲人工係用黎搭車既

給大家看看中國各省及一線城市平均年薪
別忘了，中國的稅率比台灣高，一線城市的物價也比台灣高。
一線城市的平均年薪才RMB10萬上下。

>>>發大財

中國發大財

沒事兒！中國最強！

50歲退休後食前公司食一世，想間公司營運都難，要養住班廢老

仆佢個街，連甘肅青海都放埋落黎黎充數

退休金人工高撚過後生出街打工

沒事兒沒事兒

支那將死 港國當立！

呢張cut 1985年比d廢老睇，叫佢返中陸住有共產黨養

有錢就用世界第二大經濟體復興中國

冇錢用中國夢打飛機 符合國情

Push Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

就快有平雞叫

早知今日何必當初

中国贏硬
咪撚鳩up

支那經濟現況 笑不忍到

自由行依家無門濫咁制
仲要好多半日遊
夜晚返支那

當然，無打貪之前咁誇張，閒閒地駛一百幾十萬。而家呢班都係低消費，仲要迫爆香港！

一班支那垃圾
日撚日係度大聲講狗話

重點係,著唔哂,嘥錢

cls